致condom仔

如果獨立調查委員會成立到，由2014年至今所有打頭既condom仔都可以著草返大陸先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可